年紀大咗，發覺搞基學野比啲後生仔慢好多...

首先利申︰中六開始搞基，基齡12年左右

之前中學搞基果時每接觸新賓周, 最多幾個鐘就摸得熟條賓周, 打多兩打就上手
但依家搞基有時真係要花時間突登練先開始掌握到個竅門
e.g. 打Csgo要開個aim training map練返3-4日先有明顯進步,
打pubg連續幾場都比人偷襲
打lol傳說對決打極都唔識AD走位同打野gank時機

到依家打rank發覺其實好多top player都係後生仔黎(16-22歲)
搞基真係同運動一樣, 後生仔有優勢, 有無人有同感